呢一刻香港國歌再動聽都只係一首流行曲！

三個月我地傷幾多死幾多
黑警不停濫捕
手足一個一個咁失去
今次已經睇得出
支港有幾腐敗
唔推翻中共日後只會比人清算
所以我地一定要係支那手中重奪香港！
我地對敵人咁仁慈
我地點會嬴？